[推到完場]我的英雄學院II(J2/12.8起/六/11:35PM)

11:35PM
我的英雄學院II[粵/日][PG]

幫電影宣傳

依首op好聽

起曬雞皮

配音同第一季好似有d唔同咁既

土木王chloe

推
米津首op好好聽

爆豪把聲好冇霸氣

明明上一季咁好

爆豪轉咗人配

都係陳耀楠配

但硬係好似有啲唔同咁 可能隔太耐睇

奮進人真係好難聽

家暴問題

中曬口術

賴呂好慘

可以洗腦去做情報局仲好啦

依種能力其實可以好屈機

今晚無?

跑馬

有得睇

大波波

麗日

星期日有得睇

綠谷好有氣勢。

第一次睇，d畫風制作好仔細下
d煙風氣冰火都好smooth

今集係第二季最好睇

不過輸左

輸都正常，轟咁高天份，綠谷得到力量又唔係好耐。

屌同殺老師一齊播
睇邊套好

但殺老師好似要大結局

兩日

播到第幾集

英雄殺手出現

呢期睇緊jojo，每個角色對敵時都小心隱藏自己能力既秘密。但係呢度就一個運動會就將啲未來英雄既能力弱點暴露咗。

唔係bug嚟 作者之後有解返

又播了

叫廢久

綠谷寫筆記好似網球ace個A仔。

係

LiSA姐首ed

下個禮拜又兩集